msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: 06ca5b8973ea9e8a7cb2cb44509e3c72\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2023-09-02 15:15+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2023-09-08 03:15\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Korean\n"
"Language: ko_KR\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: 06ca5b8973ea9e8a7cb2cb44509e3c72\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 2\n"
"X-Crowdin-Language: ko\n"
"X-Crowdin-File: /master/themes/blowup/locales/_pot/admin.pot\n"
"X-Crowdin-File-ID: 559\n"

#: themes/blowup/src/Config.php:119
msgid "Light linear gradient"
msgstr "가벼운 선형 그라데이션"

#: themes/blowup/src/Config.php:120
msgid "Medium linear gradient"
msgstr "중간 선형 그라데이션"

#: themes/blowup/src/Config.php:121
msgid "Dark linear gradient"
msgstr "어두운 선형 그라데이션"

#: themes/blowup/src/Config.php:122
msgid "Solid color"
msgstr "단색"

#: themes/blowup/src/Config.php:125
msgid "Custom..."
msgstr "사용자 지정..."

#: themes/blowup/src/Config.php:227
msgid "Theme configuration has been successfully updated."
msgstr "테마 구성이 성공적으로 업데이트되었습니다."

#: themes/blowup/src/Config.php:249
msgid "Back to Blog appearance"
msgstr "블로그 표시로 돌아가기"

#: themes/blowup/src/Config.php:253
msgid "Customization"
msgstr "사용자 지정"

#: themes/blowup/src/Config.php:254
msgid "General"
msgstr "일반"

#: themes/blowup/src/Config.php:258
msgid "Background color:"
msgstr "배경색:"

#: themes/blowup/src/Config.php:261
msgid "Background color fill:"
msgstr "배경색 채우기:"

#: themes/blowup/src/Config.php:266
msgid "Main text font:"
msgstr "기본 텍스트 글꼴:"

#: themes/blowup/src/Config.php:269
msgid "Main text font size:"
msgstr "기본 텍스트 글꼴 크기:"

#: themes/blowup/src/Config.php:272
msgid "Main text color:"
msgstr "기본 텍스트 색상:"

#: themes/blowup/src/Config.php:275
msgid "Text line height:"
msgstr "텍스트 줄 높이:"

#: themes/blowup/src/Config.php:279
msgid "Links color:"
msgstr "링크 색상:"

#: themes/blowup/src/Config.php:282
msgid "Visited links color:"
msgstr "방문한 링크 색상:"

#: themes/blowup/src/Config.php:285
msgid "Focus links color:"
msgstr "초점 링크 색상:"

#: themes/blowup/src/Config.php:292
msgid "Prelude color:"
msgstr "전주곡 색상:"

#: themes/blowup/src/Config.php:297
msgid "Hide main title"
msgstr "기본 제목 숨기기"

#: themes/blowup/src/Config.php:300
msgid "Main title font:"
msgstr "기본 제목 글꼴:"

#: themes/blowup/src/Config.php:303
msgid "Main title font size:"
msgstr "기본 제목 글꼴 크기:"

#: themes/blowup/src/Config.php:306
msgid "Main title color:"
msgstr "기본 제목 색상:"

#: themes/blowup/src/Config.php:309
msgid "Main title alignment:"
msgstr "메인 제목 정렬:"

#: themes/blowup/src/Config.php:310
msgid "center"
msgstr "center"

#: themes/blowup/src/Config.php:310 themes/blowup/src/Config.php:342
msgid "left"
msgstr "왼쪽"

#: themes/blowup/src/Config.php:310 themes/blowup/src/Config.php:342
msgid "right"
msgstr "오른쪽"

#: themes/blowup/src/Config.php:312
msgid "Main title position (x:y)"
msgstr "메인 타이틀 위치(x:y)"

#: themes/blowup/src/Config.php:323 themes/blowup/src/Config.php:324
msgid "Top image"
msgstr "상단 이미지"

#: themes/blowup/src/Config.php:326
msgid "Choose \"Custom...\" to upload your own image."
msgstr "\"사용자 지정...\"을 선택하여 나만의 이미지를 업로드합니다."

#: themes/blowup/src/Config.php:328
msgid "Add your image:"
msgstr "이미지를 추가합니다:"

#: themes/blowup/src/Config.php:329
#, php-format
msgid "JPEG or PNG file, 800 pixels wide, maximum size %s"
msgstr "JPEG 또는 PNG 파일, 너비 800픽셀, 최대 크기 %s"

#: themes/blowup/src/Config.php:340
msgid "Sidebar"
msgstr "사이드바"

#: themes/blowup/src/Config.php:341
msgid "Sidebar position:"
msgstr "사이드바 위치:"

#: themes/blowup/src/Config.php:344
msgid "Sidebar text font:"
msgstr "사이드바 텍스트 글꼴:"

#: themes/blowup/src/Config.php:347
msgid "Sidebar text font size:"
msgstr "사이드바 텍스트 글꼴 크기:"

#: themes/blowup/src/Config.php:350
msgid "Sidebar text color:"
msgstr "사이드바 텍스트 색상:"

#: themes/blowup/src/Config.php:353
msgid "Sidebar titles font:"
msgstr "사이드바 제목 글꼴:"

#: themes/blowup/src/Config.php:356
msgid "Sidebar titles font size:"
msgstr "사이드바 제목 글꼴 크기:"

#: themes/blowup/src/Config.php:359
msgid "Sidebar titles color:"
msgstr "사이드바 제목 색상:"

#: themes/blowup/src/Config.php:362
msgid "Sidebar 2nd level titles font:"
msgstr "사이드바 2단계 제목 글꼴:"

#: themes/blowup/src/Config.php:365
msgid "Sidebar 2nd level titles font size:"
msgstr "사이드바 2단계 제목 글꼴 크기:"

#: themes/blowup/src/Config.php:368
msgid "Sidebar 2nd level titles color:"
msgstr "사이드바 2단계 타이틀 색상:"

#: themes/blowup/src/Config.php:371
msgid "Sidebar lines color:"
msgstr "사이드바 선 색상:"

#: themes/blowup/src/Config.php:374
msgid "Sidebar links color:"
msgstr "사이드바 링크 색상:"

#: themes/blowup/src/Config.php:377
msgid "Sidebar visited links color:"
msgstr "사이드바 방문 링크 색상:"

#: themes/blowup/src/Config.php:380
msgid "Sidebar focus links color:"
msgstr "사이드바 초점 링크 색상:"

#: themes/blowup/src/Config.php:384
msgid "Date title font:"
msgstr "날짜 제목 글꼴:"

#: themes/blowup/src/Config.php:387
msgid "Date title font size:"
msgstr "날짜 제목 글꼴 크기:"

#: themes/blowup/src/Config.php:390
msgid "Date title color:"
msgstr "날짜 제목 색상:"

#: themes/blowup/src/Config.php:393
msgid "Entry title font:"
msgstr "항목 제목 글꼴:"

#: themes/blowup/src/Config.php:396
msgid "Entry title font size:"
msgstr "항목 제목 글꼴 크기:"

#: themes/blowup/src/Config.php:399
msgid "Entry title color:"
msgstr "항목 제목 색상:"

#: themes/blowup/src/Config.php:404
msgid "Comment background color:"
msgstr "댓글 배경색:"

#: themes/blowup/src/Config.php:409
msgid "Comment text color:"
msgstr "댓글 텍스트 색상:"

#: themes/blowup/src/Config.php:414
msgid "My comment background color:"
msgstr "내 댓글 배경색:"

#: themes/blowup/src/Config.php:419
msgid "My comment text color:"
msgstr "내 댓글 텍스트 색상:"

#: themes/blowup/src/Config.php:422
msgid "Footer"
msgstr "바닥글"

#: themes/blowup/src/Config.php:423
msgid "Footer font:"
msgstr "바닥글 글꼴:"

#: themes/blowup/src/Config.php:426
msgid "Footer font size:"
msgstr "바닥글 글꼴 크기:"

#: themes/blowup/src/Config.php:429
msgid "Footer color:"
msgstr "바닥글 색상:"

#: themes/blowup/src/Config.php:432
msgid "Footer links color:"
msgstr "바닥글 링크 색상:"

#: themes/blowup/src/Config.php:435
msgid "Footer background color:"
msgstr "바닥글 배경색:"

#: themes/blowup/src/Config.php:438 themes/blowup/src/Config.php:443
msgid "Additional CSS"
msgstr "추가 CSS"

#: themes/blowup/src/Config.php:439
msgid "Any additional CSS styles (must be written using the CSS syntax):"
msgstr "추가 CSS 스타일(CSS 구문을 사용하여 작성해야 함):"

#: themes/blowup/src/Config.php:461
msgid "Configuration import / export"
msgstr "구성 가져오기/내보내기"

#: themes/blowup/src/Config.php:463
msgid "You can share your configuration using the following code. To apply a configuration, paste the code, click on \"Apply code\" and save."
msgstr "다음 코드를 사용하여 구성을 공유할 수 있습니다. 구성을 적용하려면 코드를 붙여넣고 '코드 적용'을 클릭한 다음 저장합니다."

#: themes/blowup/src/Config.php:467
msgid "Copy this code:"
msgstr "이 코드를 복사합니다:"

